前面個男同事再tsk tsk聲我實成個釘書機車埋去

係咪有病呀屌每10秒tsk一次仲要係咁自言自語唉聲嘆氣 屌你屎忽

會唔會係昂囝你出現幻聽

對唔住啊 我真係好唔開心

咩叫tsk tsk聲

佢俾仔飛

澤澤?
task task?

共產黨打到黎啦哈哈哈

其實講到尾你都係想講最後個句 屌佢屎忽

我想work 你可不可以暫時別要tsk

摺摺摺

專心做嘢啦咁多藉口

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

點解tsk係摺？

樓主思覺失調

篤中笑點